三大台灣之光係咪李安、林書豪同周子瑜

三個都衝出國際
台灣人的驕傲

SwordArt、karsa、賴冠霖

黃安，劉樂妍，周子瑜
係我哋中國人嘅驕傲

頂你個肺，要同呢兩個相提並論
侮辱左我魚仔

林書豪

彭于晏呢？

衝唔出大中華地區既人唔好拎黎講

賴冠霖轉叉燒

蛇蛇要贏DWG呀
加油！

香港三大：馬車，龍心，國師

小豬 同周杰倫 呢??

小豬 搞多人運動, 都是衝出亞洲

鄭捷